HKU BBA Major 一問

GPA夠高可以任揀

師兄係Hku bba?
有冇邊個major 特別多人爭㗎